重要! 要集中番五大訴求

痳煩大家圍警署既時候 試下轉口號
五大訴求 缺一不可
林鄭 落台
唔好只係叫黑警黑警
我都知呢家大家都好仇警
但係唔好比人有藉口話我地係暴徒
一味淨係識搞暴動 為搞而搞
要比人知道我地重點係五大訴求
如果唔係比你炸左間警局都無用啦
同埋圍警局既時候 好多市民會圍觀
好似呢家深水場咁 好多市民都有食到催淚
要借助呢個時候 幫今年同出年既區選立選拉票
最好有好識游說人既絲巴打出來講野(自問無咁既口才)
等d市民明白保皇黨係幾咁仆街
出年既立會先係最大重頭戲 我地唔可以比班保皇再話曬事
光復香港
時代革命